［突發］cls太古城都入

痴撚線太古城整整吓人鏈啲狗衝入去舉槍同噴胡椒同要㩒低左勁多人